老公不停中出，官恩娜（Ella） 曝已懷第二胎

香港知名歌手官恩娜（Ella）曾罹患俗稱面癱的「貝爾氏麻痺」，姣好的面容一度臉歪嘴斜，所幸就醫後已康復，2015年和中法混血男友Juan結婚後，育有1子BéBé G。近來，沉浸在媽媽角色的官恩娜，終於重拾麥克風，返回錄音室籌備新專輯，讓不少歌迷期待偶像的復出。不過，昨Ella分享一家三口短片，驚喜宣布懷第二胎的喜訊！
Ella在IG分享影片，影片中她和兒子在沙灘玩耍，並用樹枝寫下第二個Baby即將在明年1月出生。據悉，Ella肚裡的寶寶已經4個月。

這些機會

佢個仔唔似混血兒

有時真係好葡萄呢d人
天生唔使憂柴憂米
仲可以屌明星
幸福家庭，人生勝利組
我就踎係公屋，為兩餐搏殺
同做奴隸冇咩分別

洋腸